[有理共想 川河尊駒] 三月三十日杜拜世界盃賽馬日討論區

支持香港隊

外圍賠率

海外直播（如果係阿拉伯文就試下轉台）

除左杏目同金之霸，海外馬有無邊隻需要特別重視？

有理仔

有無得播？

J2有

lm

有理殺低蔚藍海角

大雄圖莫雅

大雄圖

報一報香港參戰馬外國賠率
大雄圖 16倍
川河尊駒 16倍
藍天堡馬 16倍
有理共想 10倍

4隻似得有理共想贏到

杏目最後試跑勁到

A巴好耐無見，杜拜有咩心水

大雄圖 跑返首本路程了

還擊冇讓磅會唔會現形

今年先有番d參與感 上年冇馬去真心wfc

香港呢邊熱到痴線

咁耐冇跑仲夠氣咩

馬上感受有幾勁

猛攻 不過好驚D飛係咁跌

我驚佢休息唔夠咋

頭場隻借東風邊會咁冷嫁
視訊會議咁熱又係做乜

有隻馬叫敢飛

果次飛咗就爆出黎 唔敢飛啊佢老尾

有理共想香港熱到咁 希望到時會回返d

Bmw 2.1

同路

有理共想馬會1.5

對出一次香港派馬王級去杜拜係咪雄心威龍？

軍事出擊

記錯咗 對上一隻馬王去杜拜好似係威爾頓

你買埋我個份

好好計算唔計

聽日應該會回返去5至6 倍 外國排第四熱 馬會阿叔會幫佢變次熱

外國 都10幾倍
但睇怕聽日都會比啲阿叔搞到 好熱
變相 本身啲熱門好分左

但想佢贏

有理仔 猛攻 狂暴不羈 馴鹿會所 D外國賠率好接近

跑到有P已經好叻
w唔敢望 點睇都好難贏 蔚藍海角

個網一定要登記左先用得？我一入佢係咁叫我登記

唔好登記啊 就咁睇Cards 入面嘅odds 就可以

我就係一按cards佢就redirect我走去登記，點都睇唔到

入咗去就咁睇已經有喎

其實對每次有香港去海外出賽既馬係隔夜大熱門都好撚反感

手機版係要登入 PC唔使

肯支持下本地馬有咩唔好 而且多數都跑唔出等你中其他馬又好分D
一家便宜兩家著

想睇下隻杏目會唔會好輕易贏，係唔係真係跑凱旋門，打大佬爆機

almond eye vs sea of class

仲有Enable 高仕登話好大機會係加冕盃復出

杜拜有冇話利內欄前置定外面追

地快都係內疊前置啦,隨非好似17年咁落雨啫

正常利放

強擊 4 121 巴米高 友道康夫 33 6.3

強擊又fat fat

大利前置，所以上年話馬克羅斯同美麗傳承好啱跑，可惜無出外

不過都好想兩隻標題馬跑得好

佢兩兄弟繼續鬥落去唔分頭馬應該唔洗再諗G1頭馬

咁講法阿般咁撚醒實擺前

1檔佢唔放頭 第1個報icac拎去照肺啦

大雄圖應該沒win都有P 第2隻我要視訊會議

痴撚線
先過blue point過終點我切乜都得

假設你同傳承之後都去安田,咁阿般實選傳承,邊個騎你好

未必要帶既 新加坡堆野屎咪一放到底

新加坡堆馬雖然唔掂,不過起碼睇得出川河跑左轉場冇問題,而且克蘭芝同美丹馬場個跑道設計都幾似下

傳承唔去啦

認真，杏目是咪無得輸

睇杏目係杜拜快跳成績,你既目標都係諗計入P架啦

搏佢有馬阻佢塞車之後尊駒放順左就一放到底了

Sick ma

真係好難輸

杏目我覺得同成全寶同級，所以係估贏幾多個馬位

有時睇步速 香港泥地1分7秒幾跑完1200
上年食為主大外一氣都係做1分10秒幾 其實如果適應到d泥其實堡馬係咪有機會？

老波斯係咪100%既馬

堡馬響韓國同緊d日本4 5線馬跑
積多福就係響韓國贏10個馬位
堡馬有獎金我覺得收貨啦不過今年水準就真係偏弱既

香港賣到大熱 on99

佢連隻日本地方馬都爭少少

繼續支持渡江

泡菜都贏唔到唔係諗住杜拜得下話

聽晚最大機會都係有理仔

中午猛攻仲有12倍 依家得返五倍

可能雷神有神蹟呢

莫雷拉座騎渾身勇氣退出杜拜世界盃

腹胶痛

積多福杜拜跟到前 堡馬輸跑法

今晚有冇網上直播

杏目唯一會輸既可能性就係輸騎師

Blue point黎香港都係食塵
吹咁大做乜

等神蘇撞9李慕華攬炒

大外一氣

事但一隻贏杏目都係大冷

CLS

沒有波斯小村的金盃還是金盃嗎

岩

如果美麗傳承去杜拜鬥杏目一定好好睇

油國大道

美麗傳承仲有一個馬位優勢
杏木起勢咁追緊佢
出面雲絲仙子好勁呀呢幾步

應該有一匹忽然失準

傷咗所以放棄衞冕 羅迪普話四月尾可以復出

過去有冇馬贏完墨爾本過來再贏金杯
唔記得波斯小村有冇贏過

一隻放頭兩隻後追
都幾難失準

波斯小村冇跑過墨爾本盃

等睇潘頓會將川河發揮最高水準，定係中段塞塞下就無左

讓人5磅都跑得贏就係外星馬黎

隻藍點憑乜嘢1.65

好似有報紙寫 跑完墨盃保持到表現得好小...

淨係跑都好少

呢個真係有今生冇來世 諗起大震撼三隻鬥

事實係各大外圍都睇好

文雅之士有冇機偷雞？？

我就係唔明佢哋憑乜嘢睇好

因為佢跑直路無對手

有理仔係香港次次鸁都係短頭位……踩油慢小小都仆街 講直路又唔係鸁好多

Jra繼肯德基打比之後再次受注無日本馬既賽事

舊年prix jacques le marois原本有隻日本馬去跑 jra受注 之後隻野退出左

差啲唔記得
即係今次第三場

有冇手足記得杜拜直播緊未

巴度

7點45分先開阿拉伯馬

之前有場2800米G3先死左兩隻

頭場有無心水推介

借東風

好有信心

遠古巨人1q ok?

可以一試嘅 不過未跑過16化郎，我有啲驚

袋鼠佬揀左三隻香港馬做四選

大雄圖真係鳩撞

亞朗親王 都可以試下

Bmw大熱

灰馬q

Link?

當地第二場牙拉好似有馬騎

登記Facebook有得睇

唔該手足

原來官方都有

天氣幾好喎

睇嚟泥地利放喎 頭二馬拋甩主馬群

都係日本馬

見到班油王就熱

美丹啲泥預左利放

有邊次唔係利放……

信子之夢 外國好冷

順嫂起雙飛

老豆話隻馬跑3200岩d 信佢一次啦唔係高佬都唔報啦

最惡果幾隻拎哂內檔 做比佢咁

外國馬邊個網多d資料

？
不過前年落大雨利追

想睇咩資料先 賠率大把網有 睇往績你睇馬會果個仲好 上網未必有片

時間段速果d

除非BMW係mind your biscuit嗰種級數.....

但佢尾段做過21秒鬆D 其實好撚勁......

大雄圖3200真係到？

之前睇佢跑2400都勁遲先撻得著

無知一問邊隻bmw?

佢同鷹雄都應該要跑呢d路程

今晚都算幾好睇頭 港隊加油

但金錢上只會支持理想仔

藍天堡馬

真

好難買得落手

大佬 賣到咁撚熱真係癲 賭同場任何一隻都抵

美國馬嗰種速度感真係差好遠,分分鐘早段塵都食唔到

強勁搖滾被擊殺

你話有2十幾倍博下都可以買
3點幾

上年食為主做24.62 – 22.42 – 23.08都夠贏

捱唔到終點

香港泥地王 藍天堡馬？

勁精神

有理共想

遠古巨人

還擊

亞亮親王

大雄圖3200都得？

2 5 6 10 邊隻做膽好

我飛左還擊

Bmw都算試左場既 韓國果次起碼識跑

輸個檔啦

1.2p?

外國馬 跑好耐

屌 真係冇佢

大雄圖算係咁

滔哥你留咁後做乜

有第4
唔錯

合格有餘

大雄圖叻仔

大雄圖盡力了

大雄圖已經跑得好好

還擊兩倍

跑咩

6號跑啱哂
不過真係唔夠9跑

第4 唔錯

25610就搏冇還擊

大雄圖好波

大雄圖算叻仔

大雄圖都幾叻仔 仲要走中間上黎

跑3200
返到黎仲有前四算係咁

高佬新係咪要考慮俾佢環遊世界

入完彎 還擊已經走左去先訓醒

9 6 2 10

係，留放做得好，追好多

感覺主要輸偏差

佢本身氣量應該夠 係後追不利

大雄圖好叻叻

天皇賞春

有60萬美金

輸條街
冇得跑

放頭玩撚哂追得好辛苦 堡馬難搞 準備食塵

巨人走d位靚到咁都贏唔到 唔係偏差啦 實力問題

證明 大雄圖 真係長途馬

大雄圖力己盡

如果大雄圖係外地訓練就有得跑

有理共想w

港紙丫話

高多芬綵衣定帽顏色有意思嫁？ 唔係抽既？

次次都高多芬

第四已經好勁了

大雄圖寶塚屌打日本仔

1200可能有得追 上年食為主由最後追上黎贏

4000都贏到，3200唔走前啲

後面唔會都係藍營殺哂掛

藍色好似係主力

會唔會比巴度個傻仔贏到杜拜G1呀

四連環派幾多

冇偏差唔使輸咁遠

如果外國練開有機既

巨人跑得靚撚到 都爾勁

唔好輸咁多已經有交代

真係有60萬美金呀....

呢場總獎金兩球美金架

莫雅真係好撚勁

係香港玩最正氣既騎師

鷹雄咪又係

大雄圖係時候 環遊世界

好難搞……有理仔最勁係最後200沖得最勁
驚人地都走左幾個馬位先追上黎

最衰香港冇大長途 如果唔係可能大雄圖會殺哂

咁第一幾多

總獎金 (美元) $1,500,000
冠軍 $900,000，亞軍 $300,000，季軍 $150,000，殿軍 $75,000，第五名 $45,000，第六名 $30,000。

寶塚高一班
跑Melb Cup啦對手差唔多又輕磅

學囝呢幾年成日見到佢

記錯 阿喬斯先係兩球

有理仔好似轉灣變速先勁

唉 巨人跑得咁撚靚都贏唔到好灰

咪又係高多芬

咁後生 大把世界

神蘇嗰隻先係世界級發揮

屌哪星 係大雄圖前面 轉灣一野攝左入面出左頭

全程三疊 做cover姐

狂暴不羈ok?

雷神 同潘狗 出到去會唔會變過街老鼠

留力世界盃遮

杜拜金盃同杜拜世界盃都係1200萬總獎金 有頭4已經夠你搞咁多野飛過去啦

迪雅卓33賠W 雷神fans咪走寶

淨計騎功，佢兩個點會係老鼠

第2場有冇水跟

Brave Smash

又唔記得睇馬

潘唔會

6 8 9 13

原來我自己都睇錯

呢場邊隻放？

幾時請布宜學黎客串

猛攻

起碼前列啦

馬會6倍

文雅芝士點都有W啦

個第4都係靠佢

大雄圖
天下一

唔會

馬里大漠賣緊22倍

標題馬

蔚藍海角1.3 1.0

萬中揀一做咩咁冷……上次唔係都拉開左馬群嗎

贏尋人偵探

1.3點買
13隻馬

有理共想 113分？

111

馬里大漠

貝發灣

赫赫大名

隻1咁好分

Blue point 1.3 俾你老母賭咩

狂暴不羈

寶藏迷踨

寶藏迷蹤

支持有理仔

1,2號冷到阿媽都唔認得

大灣駒

22秒

未來人

馴鹿會所

熱到咁，痴撚線

跑第一場有機會架

4都81倍。。。

猛攻點睇？

革命家

會唔會又跑第二

12好撚好火

有理仔真係咁勁？

一棍水

唔中問小妹拎返

有理仔好好火
Btw, 巴度

買馬里大漠 算

好想聽賢仔講呢場馬
最後200 蔚藍海角帶甩左少少 後面有理共想bumbum聲沖緊上嚟
最後100 有理共想追緊蔚藍海角
最後50 有理共想佔先
有理共想 係你贏啦巴度 有理共想贏呀

Ok

10咁差咩，英國都21倍

有理共想加油

馬里真心冷

10副body幾靚，神情OK

8有無可能無

想有理仔贏

內外檔偏差係咪咁大呢

有

揀完c3，之後唔揀澳洲馬

叫兩飛

猛攻5倍開跑？

似 有權贏埋

有理仔加油

1 2 7 9 博下

單T 8拖6,10,13

永多華啦

1 8 10 13

博10仔跑等第三好過

有理共想3甲有無機

8拖2 6 13 3重彩送錢

有理共想越嚟越冷,20倍了

杜拜 I am coming

二應該冇

支持還支持 一級賽人地BLUE POINT贏幾條街啦

唔似win到

冇1？

1號綠格仔

入閘

8216

香港仲得5.1

6 win ok?

1落瘋狂落飛

有理共想fit喎

8>1 6 12

如果唔係點氹馬會呀叔

買唔切1

1號收檔啦…落到咁…

8 7 1 12

有理共想 一步都冇

Blue point

第尾

Blue point 勁撚到

7咁屌

一張圖中哂Q

冇眼睇

1號呢？

有理 好好了

3rd

唉冇眼睇

支持香港的支金已經玩完 之後睇馬

有理咩事

巴度點解會咁樣騎

Cls

蔚藍海角

唉
差隻7死左中三重彩

貝發灣痴撚線

巴度表演撞牆

貝發灣 點估

俾隻7頂住左

我鳩up炸

過嚟挑戰田泰安撳住贏嗰隻啦

1P 2.1

反而跑隻美國馬

跑直路都塞車

根本唔係人地個皮

巴度正廢柴

8 7 1?

級數好似差好多

貝發灣贏到 就買到貝沙灣

旌暉果場5隻馬

塞唔塞車都唔夠跑架啦

仲要係俾同倉嗰隻塞

65 倍 pq
過唔到隻8

係，屌巴度做乜

有理仔贏唔到唔緊要
返香港再贏lo

級數有分別

人地黎香港食塵
香港馬出返去食塵

假既

講真 blue point黎香港咪一樣食塵 地頭蟲惡呀

俾d傻閪騎 馬主慘到

唔塞都唔夠跑架啦
贏緊果d叫激賞同加洲福星
紅衣醒神就有機會

巴度真係精彩 直路都可以塞車 已經排最外都可以咁 買左都睇到心酸

真係想知點解
果到練開有咁大影響？

機票錢都蝕埋

我屌打隻blue point啦

係呀，但係跑得有啲差，搵唔到位

無重播睇?

隻野唔識轉彎(好似係)

搭飛機大影響

布宜學今日會幾多Win

有理共想係咁贏激賞

梗係啦 好小馬係高地之舞咁架

上次直路六隻馬都塞車跑第三啦

巴度去走入面做乜鳩

杜拜包幕後機票錢

級數上應該差啲嘅，有理共想係香港都唔係一級賽常客，不過好似追都無得追咁，好失望

雷狗騎二班馬都可以G1大熱好撚嘢

今日泥地利放成點

雷神

蔡神仙上年果4隻哂哂

香港馬會Group race都包

咁咪仲好 買美國泥馬分多幾蚊

點解會俾巴度條撚樣騎

咩料 第二場未派點買

石哥第一個G1?

格格

布宜學3win?

其實佢既跑法係好蝕，好難有奇績

軍事岀擊

人地英國 藍天20倍

之前仲有雄心威龍加州萬里

想要

大外一氣……講真 以雷狗都騎功要超強後勁好難 最多跑3344

咁廢呢隻 果期係池中無魚姐

雷狗撚識後上咩

加州萬里 蔡頭比人屌

杏木1.1 屌你個西

香港跑馬獎金係非常高
單純為錢係冇動機出去

強擊

遠征真係好睇練馬師，咁多年真心服告東尼

事事為王算唔算

雄心威龍發燒
加洲萬里輸人

仲有偉大步步友

呢隻仲要跑得算好

高伯新條傻閪明知巴度鳩下鳩下

威爾頓俾雷狗騎都吐血死

依家外圍幾倍

大熱win，三重都有5k幾，多謝隻7

明月千里算唔算

雷狗同潘狗都得閒，搵巴度都係講感情姐

沒人騎嘛……唔搵佢搵得邊個唔通叫高佬騎上去咩

呢個真 欣賞馬主

1.1

睇到日本馬真係不停進步緊

巴度夾開隻馬 冇得咁講既

博隻3

呢隻過埋 杏木1.0

冇得輸隻6

2號 駿霸

但會唔會係雷潘都唔肯騎

香港馬王永遠唔出海外

2場派未

香港有人訓身

點會丫 牙拉呢d有得接實接架

返到香港彎左
就真係

步步友

等睇傳承跑安田

人地馬王黎咪屌打你 滿樂時禁住黎屌 吹到137分

熱到息都收唔到

果場雅士谷真係好笨柒

難得潘頓都過左去 點解唔搵佢

直接比個盃佢拉

傷咗成季好難講

買阿聯酋收息?

隻日本馬放唔放到頭？

好撚憎香港d馬主
咁撚多錢都驚跑彎
傳承再係香港贏落去對隻馬既成就已經無意思

高伯新少搵佢兩個
莫雅可能又唔肯騎

但馬主目標係破爆冷記錄喎 冇得咁講既

搏冷要趣致娃娃

呀頓認真跑既有無世界頭十水準

喺日本留開後

杜拜贏左後就算即即刻退役都破記錄

Daddy 要騎老闆嘅馬 唔可以接

去完雅士谷返嚟同滿樂時鬥
如果唔係去英國，去日本，不過都無可能

咁直頭唔洗睇

貝多分？

實有

人地隻馬報咩跑 關你咩事
winx都唔出國啦

貝多芬？

最高獎金個紀錄?
咪又係因為d獎金佢地有得分

大摩都想出去啦 馬主都高風險架 好多馬遠征完直頭打柴

戴圖理

經濟學家唔係度 步步友都係要輸
馬主驚係有理由
返黎再俾田雞砌場10倍w 彎左

俾我做馬主都係香港屈下獎金算啦
一陣好似步步友咁俾隻經濟學家嚇到腳都軟埋

香港1.2？
外國2.8喎

雅士谷又上山落坡仲要直路

有勁馬黎挑戰過Winx
傳承仲係同緊堆香港馬同日本馬跑

萬吉鎮行雷

美洲金豹
羅浮宮
麗倩娜

靚

香港賭徒全世界最叻
開大熱就一定熱過哂人地

左轉右轉都有影響啦
何況雅士谷一條大直路
步步友可能過左終點仲等緊轉彎發力

我覺得係直路

土炮完全冇得跑輸比滿樂時呢

d廢老剩係識望住個騎師賭咋嘛

又冇得配種,係本地刷獎金好撚過啦

美洲

日本仔落飛

為左錢都唔做馬主啦 輸既機會咁高
點解唔贏下海外威下

1 2 5

又係你馬post都食埋

大把馬主為錢為名利養馬喎

燒家連育馬都玩埋
買馬女俾V92屌

步步友係自己主場比繽紛會贏到無得跑

岩岩爆完

不如問下點解隻隻都閹哂好過啦

莫雅全程5疊

大同仙境

又爆

兩隻包尾一齊返

有配種價值既馬根本就唔會賣比外人

屌 1呢 跟左落飛

爆撚到...

跑咩野

美國馬Q屌你老母

杜拜馬真係睇下算
留返個本聽日玩

4 8 14 爆啊

證明美國馬泥地勁到仆街

比人打劫

爆到傻

4-8-14

羅沙理奧年年都係佢爆

有冇貝多分

大爆炸

爆到癲 頭馬打劫

DADDY全程N疊 你話呢

宇宙大爆炸

爆到仆街

下場all in 美國泥馬

隻4號塞住都搵到位上好勁

中左20蚊pqq

唔爆啦 60幾倍跌到3x倍

學少你返去食屎啦

3歲打比難賭到
點估邊隻馬會爆

下場買 234 算

20蚊就收返埋先啦

4千幾蚊

美國d泥地馬咁撚勁

結果係另一隻最高分馬贏 屌

轉播好難賭

叻啦

唔關事...

睇下馬姐

live 黎架喎

買左8號w

順嫂

跟bet365買

等D草地大賽先買下

海外賽事

認真2345 單T必中唔中我表演食屎

馬泰領空

有冇人支持石哥

以後杜拜泥地識玩了 美國馬食泥無敵

係條馬撚太重，同未閹脾氣太大，所以香港馬都閹咗，得幾隻冇

234

估唔到咁超班

BMW大熱 搞笑嗎

派？

其中一個原因姐
最主要都係香港無育馬 留條JER都無咩意思

奧天誠同李逸朗孖生？

佢今日2WIN了

打吡多數都係要爆一爆

香港無牧場個啲玩配種咋嘛 馬勁都無用

-9度

可以去外國配
不過有j唔一定有今日成就

標誌名駒:滿樂時過主啦

屌

2.8

冇錯，就係咁

藍天堡馬比班廢老隊到大熱門

呢個係主因

真係直接飛得

今年似乎冇咗個表演

咁既積都跑？

期待雷狗如何發揮不過轉播賽雷狗好似係未win過的 除左日本蝦d騎師仔

當年事事為王就係
發生過幾次直情訓練唔到
發大脾氣

睇返上年食為主 真係好癲 咁樣追上黎

你應該問左徐雨石先

香港馬「有理共想」一開始留在最尾的位置，最後稍追之下只能與澳洲代表「猛攻」影相爭第七，未能跑入前六的獎金名次。

巴度真係靠害，本來起碼有錢收

最佳成積 1:20.3

零下九度？

杜拜贏過

條友真係好垃圾

綽力之城祟山寶?

贏強擊 日本人高潮啦直頭

轉戰日本 轉播成日得1w

藍天堡馬跑平磅大熱係咩玩法
馬主買左幾多落去支持

廢老係咪一見有牙拉個名就當騎豬王咁買

擺明

BMW

買堡馬不如買日本

英國40倍大冷門
香港賣到3倍大熱

證明廢老真係好愛雷神

有條女著和服

mind your biscuit唔係賣左俾社台屌西喇咩

就信石哥雷神一次

白色裙條女個屎忽

無知一問
香港係唔比養馬女

咁多美國馬

我嗰邊21倍使唔使幫你手

switzerland 譯歐陸陽台

勝威旺

依家全球都係興馬女
唔明點解香港好似一隻都冇咁

4號計賠率最抵屌

藍天堡馬 係香港如果跑一級賽會跑第幾 ?

馬女香港又冇讓磅又冇雌馬賽
搵鬼買咩

NINE BELOW ZERO
零下九度

香港無讓5磅
所以出去好輸蝕

香港馬女好似無讓磅

精神上支持寶馬

馬女多數弱咩

精神上gchi

想睇杏目多d

韓國都贏唔到 憑咩大熱....

G1有
其實香港個賽制真係幾落後下

鞍上人騎高兩班

34 倍 vs 3.4 倍
廢老又贏

買藍天堡馬不如番大陸買

乜撚野優美躍步藍天堡馬輸比爵士藍調喎

以為係隻馬騎雷狗

國際賽馬女有讓磅

BMW同英國差10倍

邊隻實力高

術數起飛 李x責

廢老認錯藍衫

大計初定 BMW大外一氣

追唔切 432到了

雷神幫到幾多

$10 gchi bmw算

零下九度

應該仲衰過7俊

墮馬

幫唔到
你當d對手騎師廢架咩

武豊

2>3,4,8

講真
係

bmw追個第3當贏

應該唔會一出閘就墮馬的

武豐定莫雷拉 我估武豐

遲下黎香港跑迪雅卓

歐洲美國騎師好多都雷聲大雨點小

BMW飛數現曬形

同意

開條大熱黎見我

武豐跑第2

跟都跟唔到

食q

豊叔

牙拉彈入彈出

有獎金

武豐

又大熱冷腳

跑乜

坐正啦 順數起飛🛫️

件衫咁似興爾

唔太明 400果度走入去食泥 明明石哥話外檔唔洗食泥 轉灣又出番去

藍天堡馬追好多

差d 贏
日本馬果然唔係去旅遊

放順左 真係追唔到

第6

有獎金有交代！

40萬

堡馬唔錯啦

都叫追返兩腳

出閘唔順之後衝去食沙

豊

莫雷拉回哂塘

泥地真係玩Momentum
香港馬玩開爆發力，唔啱玩

咁都有獎金搞到巴度特別柒

跑G1算係咁

過關美國馬鐵角表示吐血

真係利放

run what

佢後面果隻好似追得勁過佢

大計初定全程外疊照沖贏

果隻係Drafted,高咁多班

唔關事啦

都畀馬群抛離咗, 唔通零零叮叮一隻馬自己跑大外檔轉彎咩 ?

點解香港會派隻川河尊駒去同杏目鬥？

Usd?

大計初定就係咁跑

正路得美麗傳承贏到杏目

Yen

除左佢邊有當起一哩馬...

好過唔派

因為川河尊駒係香港跑唔到第一, 所以要出去博吓.

補充
除左佢邊有當起一哩馬肯遠征
傳承做地頭蟲

杏目會不會遲啲嚟香港跑？

百回夢109倍

藍堡點跑都係拎第六架啦

問Winx 點解唔黎好過

大細佬搵隻慢放都有機會？
杜拜草都利放

發夢果陣

又岩嘅 香港冇行唯有外闖

強擊如果學少騎可能高過雷狗嗰隻

講真……不如用食為主個種跑法仲好 係內欄食塵咪仲死 睇落去未用盡

唔會 終極目標凱旋門大賽

不嬲講緊美死傳承 馬克羅斯 歡樂之光 跑杜拜一流

大細佬都跑彎哂

杏目1.2w 1.8p

掉轉檔位武豊應該贏咗

你認為贏到？

巴基仔應該去玩下啦

好好計

雷拉 潘頓1q返

報咗香港一級賽二千米, 唔知嚟唔嚟挑 時時精綵, 歡樂之光, 馬克羅斯, 夏威夷, 妙算達人, 添咩勝

1600有機頂到既

佢一出閘喺外檔唔食泥，推都墮
擺明跟唔到，食唔食泥都跑第六

雲絲仙子》杏目〉美麗

係杜拜做愛

我回緊上面得傳承夠
討論下大細佬夠唔夠
傳承一得跑應該唔洗討論

1600 美麗 2000 上 一定係杏目

傳承贏到唔出奇
香港咁多場都未盡力，實力深不見底

你睇吓個啱啱閘先

黎到實俾人box點跑

不如FF川河贏左聽日報紙點寫好過

請支持我

Winnx另一隻地頭蟲

勁到食左藥咁 好耐冇見過

1800我覺得一定有得鬥
傳承極限都唔知去到邊
係香港未出哂力都贏哂

佢地同場就一齊唔夠

杏目係香港要打team?

我又唔覺Almomd eye 贏哂

有冇lin

川河上名都夠J啦 仲求W

如果同場得呢d馬夾撚死佢

成日FF搵隻2線鍊贏人地D星球馬

想問其實 杜拜世界盃貴為全球最高獎金賽事
默解冇香港馬去博下 萬一贏馬有成千萬喎

Pink lin ok?

搵平湖之星一野撞鳩佢算啦

強擊上次仲跑贏尊狗 個賠率爭咁遠

傳承今日都唔出去收cash 呢個場 傳承岩跑到
馬克羅斯 歡樂之光都應該去啦

係720萬美元添

準備就緒出到去塵都無得食

好似你咁既心態就唔會有好望角原居民好好計啦

2千米仲要跑泥

牛精福星跑過第三

事事為王個第五真心勁

美麗傳承唔黎 真係曬料

輸幾多個馬位

軍事出擊 事事為王 都有跑過
算係咁

泥就算啦 草都唔跑 香港 1200 1600 咁勁

藍天都算識跑 搵隻跟前去 隨時3甲

上簽彎鳩左

搵隻彩星咪得

夠收貨啦
前面係Ivasor 同Bernadini 兩隻馬王

美國馬前段偏快 跟都跟唔到

豹子頭

我都想知 比我有馬都派去跑博下

牛精福星有跑過第三

杏目會點贏法

練馬師應該都會想出去鬥下

因為佢係Royal Academy 個仔

全場外疊睇住食

打斜走外疊

大同咁收場

唔係話妄自菲薄
但都唔好自視過高拎D 2線出黎FF先
連自己地頭都未揪得贏成日諗住打贏人地D星球馬

留在往績取暖

我都覺

川河尊駒贏呀

你又知係諗著打贏人地啲星球馬？幕後有講過？
即係杏目一出，其他果12隻都係自視過高？

自己地頭抽贏哂 咪又係繼續係地頭屈機唔出去

李易達之眼呢場搞唔掂就唔好諗爆機

點都有得屌

係，用黎陪跑

咁好似以前咁Walkover 最好
一隻馬跑

香港d馬主成日出去跑灣左就無得再係香港刷獎金
香港d馬主睇錢至上
寧願屈係香港刷錢

牛精褔星一d都唔失禮，好勁

今場我表演

P 1.5
W 1.3 大家識買

杏目表演賽?

香港有馬果d都唔係靠隻馬搵錢
都係要黎威

想知杏平時目跑唔跑本地賽
定周圍出國跑

外闖輸左會比連登仔笑
諗起雄心威龍

要威就更加要出去啦

杏目強擊

吹大左杏目

香港女皇盃全部有jer跑
人地d女皇盃

其實淨係驚李彩華

贏到就威，但贏唔到就玩完
好跑得，騏綵，大運財，三隻都客死異鄉

第一次出國
所以其實唔係贏硬
不過佢係日本都唔止跑一個場

強擊都算準 出國經常有表現

係 所以唔明囉...
可能驚輸冇得威

當年貴婦人都輸

全部本土

香港嗰啲全部大監嚟 邊忽有jer

高手

一路通贏條街呢

步步友香港無敵，但輸英國一場，連登仔恥笑到而家

屈完日本 試爆機
唔似得當年deep impact

嗰陣時未有lihkg

嗰場真係好經典

黃金巨匠真係爭一步就爆機

咁係呢度戇鳩姐
出去都係光榮

咁杏目點睇都似貴婦人多過一路通啦
大把日本馬贏過杜拜添

但問題係而家既連登仔仲恥笑緊

馬女3冠 仲有好似係日本盃？

等杏目完成任務

等
睇川河殺杏目
殺到一世迷潘

馬王出去輸左唔叫光榮啦
雄心威龍 步步友
比連登仔笑到

問過Sea Of Class, Enable 未

比賽邊有人唔想贏
你真係有成績SHOW到有競爭力就話有得FIGHT下
搵隻2線出去就算啦

邊隻

新加坡杯盟主對日本杯盟主

新加坡國際化幾多

今場姓莫既留意一下

新加坡以前有火箭人呢D

杏目係
Deep impact當年係日本星球馬

今場買咩
好

淨話唔知邊場有隻 1.x 大熱門都4甲不入喎

早幾年星渣坡做咩無啦啦自閹

早幾年新加坡整隻野黎跑香港瓶
港隊冇隻過到佢

俾香港屈到唔搞

咁你去澳洲叫其他馬唔好跑，由雲絲仙子場場自己一個跑啦

二線跑唔明有咩問題，當年爪皇凌雨2400M國際地位都唔係一線，班鬼佬完全當無料到，最後一樣贏

杏目 海市蜃樓 強擊 川河尊駒

近近地隻郵輪前過日本短途王過終點

花月春風連續撳兩年錢

海外賽事 星期六
第5場 三重彩 指定位置馬膽
1 (1)川河尊駒
拖
2 (2)海市蜃樓
7 (7)杏目
拖
F 全餐

國枝榮訪問九唔搭八

支持

明顯唔識英文

萊叔

潘頓，對比其他世界級騎師黎講算唔算好勁

牙拉有冇奇蹟

爪皇凌雨起碼係香港贏晒先出去
川河尊駒咩料

川河尊駒會唔會好似好望角避精英大師咁多啲遠征

聽到條問題
答到係ICONIC STAR算係咁
起碼無鳩答先

雷神上身未

潘頓34倍

冇得睇佢飛出去啤酒園了

過到樓上個連登仔先算啦

潘頓係時候上位做世界一哥

冇得賭 d飛硬撚到

好望角香港贏一班都出去挑啦
唔一定馬王先有資格遠征

只可以唔買杏目

睇馬算cls 1號都咁熱

首先做到第1步放頭....放唔到冇野睇了

搏少少強擊先

潘頓長途冇得輸

潘狗30倍就搏，10倍不了

佢去渡假姐

Same

2 6 8 12 13博一博

海市蜃樓
活林
村河專區
First 3

3隻日本馬+Dream Castlr + I can fly + Wooton

杏目>迪雅卓+強擊

屌， 1.1痴撚線

Dllm, 早知唔買

尊駒好輕鬆喎

其實佢地騎完聽日返沙田仲有無精神

李慕華狂拉

我估冇

唔出鞭都帶甩

朋友

今年凱旋門好睇了

冇得賭

隻杏目禁住都標上黎

勁撚到

點輸 好輕鬆

拉住都贏

杏目勁撚到

估唔到強擊仲咁fit

川河原來跑呢場

唔爆屌玩

7 4 6 3

外疊輕鬆

ウマ娘

牙拉好7

無可能唔跑凱旋門

潘頓冇落過鞭

杏目贏 合理
屌你強擊 又派錢
我又冇信！

屌 呀拉困入面咁耐托柒 又跑第4

隻杏目出定 一放到底 好癲

潘頓

鞭都唔駛打

黐線
應該跑凱仔啦

強擊真係主場

馬后

屌那星強擊真係派錢

俾唔俾都多餘

表演賽

川河尊駒咁都有第六

上次日本唔知咩場g1
都勁fit

真走去買左川河

最尾飛左強擊

佢真係廢撚左勁多

強擊追到得番一個馬位

三連霸vs爆機vs三代制霸

又係跑第6 定 第7

俾咗都冇咁肉酸呀

策騎指示：坐穩

強擊準到仆街 國內就廢到仆街

[甲勝蘆 高尚駿逸] 三月三十日杜拜世界盃賽馬日II

4 7 q派錢

「強擊」在日本國內賽事表配不可作準，回到美丹準備十足，不過只是巴米高要再考慮一下。

馬都識崇洋媚外

過左四關熱w 尾關拗頸賭左莫雅
我想要個p

愛造馬 第一步 塞車

垃圾拉

希望杏目會嚟香港

美丹條直路好啱杏目衝

1.0 win 你買？

原來係龍王個女嚟 ?

尊狗咁就袋差唔多成球走

係

唔驚 我地有巴基仔

杏目最後好似無乜力
不過係第一場
已經好勁

凱旋門賞

想講 我騎都贏啦 轉完灣一早抽出去隻馬自己走上去

世界盃都做馬屌

巴基已經廢到唔認得

比杏目騎返黎

佢老母

因為外國馬垃圾

屌你個近鏡

輕鬆到仆街

撳住都自己湧上去

[甲勝蘆 高尚駿逸] 三月三十日杜拜世界盃賽馬日II

新post

李慕華望後面見到有隻強擊先再落鞭

唉 點玩

係，有錢袋都贏左好多馬

雖然被連登仔恥笑

落左鞭你認為有分別?

丁志強話未撚驚過！

杏目睇呢場去凱旋門未必夠跑

杏目黎香港都係跑2000禁錢
又唔係鬥傳承 唔慌好睇

有第六算係咁啦下話 想問有幾多獎金

龍王香港千二掃晒, 佢個女千八掃晒

目測 傳承至少贏杏目兩個馬位 強擊可以證明

香港隊咪全敗喇

策騎指示：坐穩，拉住佢唔使跑咁快嚇親人